### Schéma


- Titre : Table FM : Table des RSFA des actes CCAM des établissements ex-OQN
<br />



- Clé(s) étrangère(s) : <br />
`ETA_NUM_EPMSI, RHAD_NUM`=> table [T_HADaaB](/tables/T_HADaaB)[ `ETA_NUM_EPMSI`, `RHAD_NUM` ]<br />

 
### Liste des variables

Nom | Type | Description | Règle de gestion
-|-|-|-
`ACV_ACT`| chaîne de caractères |Activité||
`ANP_ACT`| chaîne de caractères |Association non prévue||
`CCAM_COD`| chaîne de caractères |Code CCAM (y compris extension PMSI)||
`DEL_DAT_ENT`| nombre entier |delai par rapport à la date d'entrée||
`DENT_NUM_1`| chaîne de caractères |N° dent 1||
`DENT_NUM_2`| chaîne de caractères |N° dent 2||
`DENT_NUM_3`| chaîne de caractères |N° dent 3||
`DENT_NUM_4`| chaîne de caractères |N° dent 4||
`DENT_NUM_5`| chaîne de caractères |N° dent 5||
`DENT_NUM_6`| chaîne de caractères |N° dent 6||
`DENT_NUM_7`| chaîne de caractères |N° dent 7||
`DENT_NUM_8`| chaîne de caractères |N° dent 8||
`DENT_NUM_9`| chaîne de caractères |N° dent 9||
`DENT_NUM_10`| chaîne de caractères |N° dent 10||
`DENT_NUM_11`| chaîne de caractères |N° dent 11||
`DENT_NUM_12`| chaîne de caractères |N° dent 12||
`DENT_NUM_13`| chaîne de caractères |N° dent 13||
`DENT_NUM_14`| chaîne de caractères |N° dent 14||
`DENT_NUM_15`| chaîne de caractères |N° dent 15||
`DENT_NUM_16`| chaîne de caractères |N° dent 16||
`DOC_ACT`| chaîne de caractères |Extension documentaire||
`ETA_NUM_EPMSI`| chaîne de caractères |N° FINESS e-PMSI||
`ETA_NUM_GEO`| chaîne de caractères |Numéro FINESS  géographique||
`FAC_NUM`| chaîne de caractères |N° séquentiel de facture (idem RAPSS)||
`MOD_ACT1`| chaîne de caractères |Modificateur 1||
`MOD_ACT2`| chaîne de caractères |Modificateur 2||
`MOD_ACT3`| chaîne de caractères |Modificateur 3||
`MOD_ACT4`| chaîne de caractères |Modificateur 4||
`EXE_SOI_DTD`| date |Date de l'acte||
`PHA_ACT`| chaîne de caractères |Phase||
`PSH_DMT`| chaîne de caractères |Discipline de prestation (ex DMT)||
`PSH_MDT`| chaîne de caractères |Mode de traitement||
`REM_EXP_ACT`| chaîne de caractères |Code remb exceptionnel||
`RHAD_NUM`| chaîne de caractères |Numéro séquentiel d'entrée (idem RAPSS)||
`TYP_ART`| chaîne de caractères |Type d'enregistrement||
`EXE_SOI_AMD`| chaîne de caractères |Date de l'acte||
`ETA_NUM_TWO`| chaîne de caractères |Numéro FINESS de l’établissement (site géographique)||
`ACT_ANN`| année |Année de la date de l'acte||
`ACT_MOI`| date |Mois de la date de l'acte||
`ACT_DAT_COMP`| chaîne de caractères |Compatible avec la date de l'acte||